{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_033148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "평송청소년문화센터"
    },
    "text": "平松青少年文化センター\\n\n大田市において、1990年に流通事業を営んでいた平松イ·ナムヨン氏が、自身一生の間に集めた30億ウォンの財産を寄付し、青少年文化空間が建設されました。この施設は、1997年6月21日に開院しました。 この施設は、敷地面積が4万5415㎡で、建築総面積は1万1216㎡であり、地下2階・地上3階建てです。2008年8月8日には、平松青少年修練院から平松青少年文化センターへと名称が変更されました。 1階には案内デスク、多目的室、カフェラオンアティ、小劇場、大劇場があります。2階には事務室と放課後アカデミー、小会議室、遺物室、茶道室、講義室、陶芸室、ブックカフェなどがあります。3階には講義室と常駐団体の事務室、舞踊室が設置されています。また、地下1階には事務室(生活体育、管理式)、食堂、プール、機械室があり、地下2階には卓球場と機械室が設けられています。 主な事業内容としては、青少年放課後アカデミー、青少年オウリムマダン、青少年運営委員会、青少年自己挑戦褒賞制、青少年サークル、進路体験、特別履修教育、青少年修練活動認証制などがあります。さらに、生涯教育プログラムとしては、現在(2020年)では教育文化、生活体育、エアロビクス、スポーツダンス、卓球などの講座が開講されており、水泳プログラムは子供から青少年、成人を対象に別途開催されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "平松青少年文化センターはいつ建設されましたか？",
            "answer": "1997年6月21日に開院しました。"
        },
        {
            "question": "平松青少年文化センターの敷地面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "敷地面積は4万5415㎡です。"
        },
        {
            "question": "平松青少年文化センターの建築総面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "建築総面積は1万1216㎡です。"
        },
        {
            "question": "平松青少年文化センターの階数は何階建てですか？",
            "answer": "地下2階・地上3階建てです。"
        },
        {
            "question": "平松青少年文化センターの1階にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "1階には案内デスク、多目的室、カフェラオンアティ、小劇場、大劇場があります。"
        },
        {
            "question": "平松青少年文化センターの2階にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "2階には事務室と放課後アカデミー、小会議室、遺物室、茶道室、講義室、陶芸室、ブックカフェなどがあります。"
        },
        {
            "question": "平松青少年文化センターの3階にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "3階には講義室と常駐団体の事務室、舞踊室が設置されています。"
        },
        {
            "question": "平松青少年文化センターの地下にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "地下1階には事務室(生活体育、管理式)、食堂、プール、機械室があり、地下2階には卓球場と機械室が設けられています。"
        },
        {
            "question": "平松青少年文化センターの主な事業内容は何ですか？",
            "answer": "主な事業内容としては、青少年放課後アカデミー、青少年オウリムマダン、青少年運営委員会、青少年自己挑戦褒賞制、青少年サークル、進路体験、特別履修教育、青少年修練活動認証制などがあります。"
        },
        {
            "question": "平松青少年文化センターではどのような生涯教育プログラムが提供されていますか？",
            "answer": "現在(2020年)では教育文化、生活体育、エアロビクス、スポーツダンス、卓球などの講座が開講されており、水泳プログラムは子供から青少年、成人を対象に別途開催されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 514
    }
}